[曱甴反擊戰] 有個RGA 精算師想出櫃兼出名 一齊幫下佢

Greater China唔怪得之

藍絲係咁
口裏說不

咁鍾意出櫃而家幫你同全香港人講

咁想出名就幫吓你

拿 出唔出櫃真係無所謂 尊重佢性向

推

推下先

721 811

屌, 真係有反社會人格 有精神病.. 有冇人性架..
平時無事果陣都唔知會唔會殘殺小動物.. 唔可以俾呢D人再係社會上...

咁鐘意中國 仲幫美國佬做野..

push

Push

聯署去soa投訴
政見唔係問題，佢係無人性

推上熱門

唔知平時Pricing Head係咪當啲人係甲由咁黎做quote嘅呢

拿，大家千其唔好上linkedin tag晒佢公司同啲老細呀

千其唔好俾以下所有人知道！

Asia regional management team:

Global management team:

RGA board of directors:

公司linkedin page:

推推推

不要推

有冇ching寫封信去St Louis headquarter表揚佢

美國公司好忌發表呢類型意見
尤其係對客

推到佢冚家產

有冇得同 SOA 講話專業失德 釘牌

最多咪無乜道德，專業上無做錯

你個名

果然精算jj

連登既精算仔係咪忘記左有個組織叫ABCD

大家可以考慮呢位roger 既行為有冇違反code of conduct 呢一條
ANNOTATION 1-4. An Actuary shall not engage in any professional conduct involving dishonesty, fraud,
deceit, or misrepresentation or commit any act that
reflects adversely on the actuarial profession.

如果覺得佢真係有問題就跟呢個程序提供資料或者投訴

Go!

好不安 要投訴

RGA code of conduct

RGA Global human right policy

RGA contact

RGA ethics reporting

推到佢仆街

有咩進展

昨日send左，ethnis reporting果邊就寫明要5至6 working days process。Contact RGA就未有回覆。一定係Roger太忙，book唔到時間同compliance開會

去投訴

我地唔係曱甴喎

Pricing呀嘛
我想問眼中曱甴幾錢一打

入面應該有staff mon到進展

屌 咁樣嘅人都做到pricing

"love" cls

Pish

安已不

推到佢俾人炒

外國公司對dehumanization= holocaust 種族屠殺嫌疑犯應該好反感

一個都不能少

我地做人就最好心
想要出名我幫你